{
  "id": 1276986839,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.17715,13.69229,7.17715,13.69229",
    "geom:latitude":13.69229,
    "geom:longitude":7.17715,
    "gn:admin1_code":"4.0",
    "gn:asciiname":"Dan Malam May Guije",
    "gn:country_code":"NE",
    "gn:dem":398,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2443705,
    "gn:latitude":13.69229,
    "gn:longitude":7.17715,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Dan M\u00e2lam May Guij\u00e9",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Niamey",
    "iso:country":"NE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Gidan Malam Maygij\u00e9",
        "Guidan Malam Mayguij\u00e9",
        "Dan M\u00e2lam May Guij\u00e9"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632269,
        85675281,
        1092051229
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2443705
    },
    "wof:country":"NE",
    "wof:geomhash":"646073d180f03f3f5559d8e31947ee53",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632269,
            "county_id":1092051229,
            "locality_id":1276986839,
            "region_id":85675281
        }
    ],
    "wof:id":1276986839,
    "wof:lastmodified":1537674775,
    "wof:name":"Dan Malam May Guije",
    "wof:parent_id":1092051229,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ne",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.17715,
    13.69229,
    7.17715,
    13.69229
],
  "geometry": {"coordinates":[7.17715,13.69229],"type":"Point"}
}